想自殺

想死 。 垃圾抑鬱 垃圾焦慮。

真係無解決問題既方法？
真係得返呢條路？
巴打諗清楚先

係邊度？食飯未？tg傾下計？